好凍

其實想試10連

加油

你走

乜大家咁早起身

彈出去

唔送

明明見到隔離post都有人成功 點解會咁

Ok i lose

邊個成功左

差電未呀你

本身諗住連到再差

咁你唔洗差架喇

Mimikyu

打完丁喇 ？

得13 度

但好想起身沖涼